有冇人係缺少瞓覺呢個技能？

晚晚都要攰到頂唔順先瞓到

好羨慕嗰啲隨時隨地都瞓到既人

求教

今日訓左晏較宜家訓唔著

隨時隨地都訓得到 試過係巴士企係度訓著左

sleep is for weak

上年開始唔撚識訓
唉屌

漏左個the ar😂

唔鍾意訓覺
覺得訓覺係浪費時間

漏咗ing 同 s
is 要改做are

dse engkiag levels U

訓又難訓著
訓著又醒訓，即係無質素
所以身體長期腎虛
睇中醫又救我唔到

已經唔係日日打J，叫做有節省
真係唔明啲人點樣一日幾發都好似無事

日日唔想接受訓教嘅一刻，用電話可以用天光
但訓着咗又醒唔返

缺少早瞓技能

yes
覺得瞓覺係浪費緊時間
但一但瞓咗，瞓醒之後要做嘅嘢更加浪費時間
所以只有每晚凌晨係真正自由快樂，唔想瞓

樓主好廢—.—

sleep is for the weak

做廢青最煩惱嘅問題

sleep for weak

+1 仲未訓
不樓要眼訓到頂唔順先訓 明明無嘢做都會搵嘢做
好驚訓底會失眠